69遊行612二讀戰略集中討論

1. 遊行

事前宣傳主要集中係遊行上，出現左好多暫時唔屌民陣既意見，好處當然係拉到一百萬人遊行。但係變相迴避左民陣作為一個大台依然係不知所謂、一百萬人無法有效轉化為優勢既問題，八個鐘頭既遊行本身亦消耗左唔少既戰力，過於高估遊行既成效，好多人太早出去無疑係令入夜唔夠人既原因之一。

撇除拆大台、搶咪唔講，當民陣係政總集會果陣其實係一個幾好既機會去宣傳和理非非有咩問題、點解要改變行動模式，吸得一個新血得一個，吸唔到篤少次灰都好。另外日頭衝固然需要擔心下d老幼，但我會覺得人愈多，義士愈有機會走甩，增援都易d，呢樣可以討論下。

2. 衝

時機太差唔洗講，冇必要等政府回應，佢愈唔回應就愈要提高壓力。

作為雨傘、魚強之後第三次行動嚟講準備明顯唔夠，一來係裝備，最起碼要保護到自己，椒、催淚彈多數有架啦，棍有野頂一頂點都好過冇，攻唔到都最起碼防到；二來係心態，一對一應該冇幾多人夠狗打，點都要keep住一群人，就算比狗推進都唔好亂走，向多自己人既方向行，愈大機會救到人同比人救，點都唔好比人拉。

遊擊果d大家都做慣做熟，多人可以考慮守下立法會果類要點，少人點都係走，keep住唔好比狗圍。路障對狗造成既妨礙太少，可能要諗下燒垃圾桶，倒油果d。現場成日收唔到可能要搵d人keep住係附近mon實，有咩用喇叭通知返盲點既位。

3. 二讀

盧偉聰話頭先立法會冇人開緊會點解要衝
大家明佢講咩啦

和平示威 俾人笑到面黃呀

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

魚強係有反擊先即場保到咁多人
秋後算賬就後話
但今晚冇反擊比人一推就退
完全俾唔到壓力d狗

漏左樣

死都唔好信狗講既野

發泄同打仗係兩回事
魚強、今次損失左咁多人，大家要痛定思痛重新學番

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

要有返啲裝備
如果大家確定心理面以經真係做好曬心理準備
要有返啲裝備 倒如頭盔

走出連登做文宣

推

希望有返啲leader出黎帶住
有返啲佈處同裝備
仲要有多啲人

現場其實好難有完善既指揮系統
都係靠自己執生多
所謂leader只係帶領行動果一下

Yoga fire啦 仲客氣

揾D人企高睇住，攞個大聲公
已經好唔同

大聲公係準備得唔太夠，好有用

岩岩返左屋企
而家啲兄弟點樣？
諗返成件事好想喊

push

蕉

有樣野要學番警犬
岩岩我留到一點幾鐘，發覺警犬每有一次行動都會吹哨。
反觀義士真係因為太隨機，無一個統合性動作，每次比人吹哨都好被動，都係睇餸食飯。
建議最好都整番啲響嘅警號，至少警告到比班義士聽，班狗幾時做野，幾時上裝甲

因為有得走嗰陣唔走，嗰到得百幾人，本身佔告士打道有成500人，新聞見到好多人整完路障見到黑警夠人已經退晒入灣仔內街，係淨返呢百幾個[/quote]

1.唔好比狗圍
2.人唔夠對面多即走
3.走果陣提埋身邊既人
4.每次起路障果陣搵埋後路

1.唔好比狗圍
2.人唔夠對面多即走
3.走果陣提埋身邊既人
4.每次起路障果陣搵埋後路

1. 搵人企高位睇水 有咩依郁都可以通風報信
現場人士鍵戰都可以幫手

2. 通風報信方面唔可以依賴上網既工具 因為九成收唔到
睇下有冇方法用到fm am頻普

3. 冇路走試下去私人地方？ 冇搜查令唔入得

4. 輕便型防具 浮板加棉花係面 安全帽
各位識唔識整水火箭？現場可以手撈石屎做波玩

暫時諗到咁多

1. 要搵一班人散開d mon住班狗用兵
最少果幾條街一定要有

2. 如果用對講機交流再舉白板比其他人睇得唔得民？

3. 612有樣好係日頭領事館會開
但應該要事先問定

有乜建議都加密la